---
title: Distribusi Perangkat Kerja Tahap 2
date: 2014-10-01
categories:
- laporan
- Situs Laporan JUBI
---
![448px-October_01_2014_Jubi_Distribusi_perangkat.JPG](/uploads/448px-October_01_2014_Jubi_Distribusi_perangkat.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Distribusi Perangkat Kerja Tahap 2

**Lokasi** : Kantor Perkumpulan Jubi

**Alamat** : Jl. Sakura Gang Jati I No. 5A, Perumnas II - Waena, Jayapura

**Jam** : 17:00 - 17:30

**Hadir** : 
* [Rina Oktarianti Maizier](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Rina_Oktarianti_Maizier)
* [Corry Gasperz](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Corry_Gasperz)
* Marthen Boseren

**Ringkasan** : 

Penyerahan perangkat kerja smartphone android bertujuan untuk menunjang kinerja staf & individu yang terlibat dalam proyek ini.

**Tujuan** : Wawancara Online Situs Laporan Warga Papua Berbasis SMS

**Lokasi** : Kantor Perkumpulan Jubi

**Alamat** : Jl. Sakura Gang Jati I No. 5A, Perumnas II - Waena, Jayapura

**Jam** : 13:00 - 14:00

**Hadir** : 
* [Rina Oktarianti Maizier](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Rina_Oktarianti_Maizier)
* [Hillun Vilayl Napis](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hillun_Vilayl_Napis)

**Ringkasan** : 
Wawancara CMS dengan penerima hibah bertujuan untuk menggali lebih jauh tentang keterlibatan masyarakat dalam proyek situs laporan warga Papua berbasis SMS. Lebih lanjut hasil wawancara dapat dilihat di [1](http://ciptamedia.org/bagaimana-memonitor-kondisi-masyarakat-di-papua/)